啱啱比人add左入雞group

有冇人有興趣做雞？
可以去搵陳太

或者想叫雞 應該都可以搵陳太問下有冇好介紹